[暗黑戰法] 強烈要求將其他紀律部隊的OT預算，撥去警察出糧！

警察講到自己咁辛苦

強烈要求其他部們OT budget
俾埋警察用！
合情！合理！

明玩分化架啦
吊你老味！